<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>MacBook M1 &#8211; This is my website</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tu-khoa-san-pham/macbook-m1/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://vangcoder.github.io/mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Tue, 28 Sep 2021 13:57:54 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>MacBook Pro 13 2020 M1 16GB 512GB</title>
		<link>https://vangcoder.github.io/mywordpress/san-pham/macbook-pro-13-2020-m1-16gb-512gb/</link>
					<comments>https://vangcoder.github.io/mywordpress/san-pham/macbook-pro-13-2020-m1-16gb-512gb/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[vang]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 28 Sep 2021 13:54:49 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://vangcoder.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=4376</guid>

					<description><![CDATA[Nhà sản xuất: Apple

Tình trạng: Mới 100%

<span style="color: #ff0000;"><u><strong>Khuyến mãi:</strong></u></span>

Giảm giá chỉ còn <em><strong>42.990.000</strong></em>

<span style="color: #ff0000;"><u><strong>Ưu đãi đặc biệt khi mua kèm MACBOOK:</strong></u></span>
<ul>
 	<li>Mua kèm màn hình giảm sốc lên đên 49% ( <a href="https://gearvn.com/pages/uu-dai-man-hinh-kem-pc-laptop">xem chi tiết</a> ).</li>
 	<li>Mua kèm các sản phẩm khác giảm giá lên đến 56% ( <a href="https://gearvn.com/pages/chuong-trinh-mua-kem-pc-gearvn">xem chi tiết</a> ).</li>
 	<li>Hỗ trợ trả góp MPOS (Thẻ tín dụng), HDSAISON.</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>THÔNG SỐ KĨ THUẬT</strong></p>
<div class="scroll-table">
<table id="tblGeneralAttribute" class="table table-bordered" border="1" cellspacing="0" cellpadding="3">
<tbody>
<tr class="row-info">
<td><strong>CPU</strong></td>
<td>Apple M1 8 nhân 8 luồng</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>RAM</strong></td>
<td>16 GB LPDDR4</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Ổ cứng</strong></td>
<td>512 GB</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Card đồ họa</strong></td>
<td>Apple GPU 8 nhân</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Màn hình</strong></td>
<td>13.3&#8243; LED (2560 x 1600) IPS, 16:10, IPS LCD LED Backlit, True Tone, 99% sRGB</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Cổng giao tiếp</strong></td>
<td>2 x Thunderbolt 3 (USB-C)</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Audio</strong></td>
<td>
<ul>
<li>3 microphones</li>
<li>Loa kép (2 kênh)</li>
<li>Dolby Atmos</li>
</ul>
</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Chuẩn WIFI</strong></td>
<td>Wi-Fi 6 AX201</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Bluetooth</strong></td>
<td>Bluetooth 5.0</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Webcam</strong></td>
<td>HD webcam</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Hệ điều hành</strong></td>
<td>Mac OS</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Pin</strong></td>
<td>
<div class="scroll-table">
<table>
<tbody>
<tr>
<td>Lithium-Polymer</td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>
</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Trọng lượng</strong></td>
<td>1,4 kg</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Màu sắc</strong></td>
<td>Bạc</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Kích thước</strong></td>
<td>Dài 304.1 mm &#8211; Rộng 212.4 mm &#8211; Dày 15.6 mm</td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>
<h2><strong>Đánh giá chi tiết MacBook Pro 13&#8243; 2020 Touch Bar M1 Ram 16GB</strong></h2>
<p>Bộ vi xử lý Apple M1 giúp <a href="https://gearvn.com/collections/macbook-pro-13" target="_blank" rel="noopener">MacBook Pro</a> tốc độ và mạnh mẽ hơn bao giờ hết. Thậm chí phiên bản 16GB RAM còn mang đến hiệu suất ấn tượng hơn nữa, cho bạn bộ nhớ đệm lớn, băng thông cao để thoải mái làm nhiều việc cùng lúc với hiệu quả tuyệt đối.</p>
<p><img src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-macbook-pro-13-2020-touch-bar-m1-16gb-256gb-grey-1_ec38b474087249d3a74f7d2bef3a380d_grande.jpg" /></p>
<h3><strong>Bước nhảy vọt về hiệu suất từ bộ vi xử lý Apple M1</strong></h3>
<p>Apple M1 đã xuất hiện trên MacBook Pro 13, đây là con chip đầu tiên được thiết kế đặc biệt cho máy Mac, mang đến hiệu suất đáng kinh ngạc, công nghệ tùy chỉnh và khả năng quản lý năng lượng mang tính cách mạng.</p>
<p>Với 16 tỷ bóng bán dẫn, Apple M1 tích hợp tất cả từ CPU, GPU, Neural Engine, I/O, bộ xử lý hình ảnh và hơn thế nữa vào một con chip nhỏ bé. Bạn sẽ được tận hưởng những điều chưa từng thấy ở MacBook Pro 13.</p>
<p><img src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-macbook-pro-13-2020-touch-bar-m1-16gb-256gb-grey-2_cf46c3a7cb10436894a82fa14b899d8b_grande.jpg" /></p>
<h3><strong>RAM 16GB, cho mọi công việc trở nên trôi chảy</strong></h3>
<p>Thế giới hiện đại đôi khi đòi hỏi bạn phải xử lý nhiều công việc cùng lúc. Phiên bản MacBook Pro 13 với 16GB RAM độ trễ thấp, băng thông cao giúp bạn có thể mở một loạt ứng dụng nhưng mọi thứ vẫn rất mượt mà.</p>
<p>Dễ dàng chuyển đổi qua lại giữa nhiều ứng dụng nặng mà không hề bị hiện tượng treo hay đứng ứng dụng. Hơn nữa con chip M1 còn cho phép các ứng dụng chia sẻ CPU, GPU và Neural Engine một cách hiệu quả để tốc độ nhanh chóng nhất.</p>
<p><img src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-macbook-pro-13-2020-touch-bar-m1-16gb-256gb-grey-3_4f74f54b61fb4e85869834a2870ece90_grande.jpg" /></p>
<h3><strong>Tốc độ ấn tượng từ tiến trình 5nm</strong></h3>
<p>Apple đã trình làng <a href="https://gearvn.com/products/macbook-air-13-2020-mgnd3sa-a-m1-8gb-256gb-gpu-7-core" target="_blank" rel="noopener">MacBook Air M1</a> và Mac Pro sử dụng chip xử lý mới nhất M1 là con chip laptop đầu tiên trên thế giới được sản xuất trên tiến trình 5nm, cho hiệu năng đa nhân tối ưu. Bộ vi xử lý 8 lõi mạnh mẽ có thể giải quyết các tác vụ nặng, các quy trình phức tạp với tốc độ CPU nhanh hơn tới 2,8 lần thế hệ trước.</p>
<p>4 lõi hiệu năng cao của Apple M1 là 4 lõi CPU nhanh nhất thế giới đối với dòng chip sử dụng năng lượng thấp. Trong khi đó 4 lõi còn lại giúp bạn xử lý các tác vụ thông thường hàng ngày chỉ với một phần mười năng lượng, qua đó mang đến thời lượng pin mà ai cũng phải bất ngờ.</p>
<p><img src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-macbook-pro-13-2020-touch-bar-m1-16gb-256gb-grey-4_04bbbc72361540b1b08a14b08dc95938_grande.jpg" /></p>
<h3><strong>Làm việc đồ họa đỉnh cao</strong></h3>
<p>GPU 8 nhân bên trong Apple M1 là bộ xử lý đồ họa tiên tiến nhất mà Apple từng tạo ra. Bạn sẽ có hiệu suất đồ họa nhanh gấp 5 lần thế hệ trước và là đồ họa tích hợp nhanh nhất thế giới laptop hiện nay.</p>
<p>Bạn có thể phát video 8K, xử lý các ứng dụng 3D, thiết kế những bối cảnh phức tạp và thậm chí là bùng nổ với những tựa game đồ họa mãn nhãn trên chiếc MacBook Pro 13 2020 nhỏ bé nhưng đầy chuyên nghiệp.</p>
<p><img src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-macbook-pro-13-2020-touch-bar-m1-16gb-256gb-grey-6_58164eaf2ab74b669408afb80d769626_grande.jpg" /></p>
<h3><strong>Khả năng tự học tuyệt vời</strong></h3>
<p>Apple M1 tích hợp nhân Neural Engine 16 lõi, tối ưu hệ thống trí tuệ nhân tạo Machine Learning. Tốc độ xử lý sẽ nhanh hơn nhờ khả năng tự động hóa cho các hoạt động phân tích video, nhận dạng giọng nói, xử lý hình ảnh và hơn thế nữa.</p>
<p>So với thế hệ trước, Machine Learning nhanh hơn tới 11 lần, để bạn hoàn thành công việc trong chớp mắt.</p>
<p><img src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-macbook-pro-13-2020-touch-bar-m1-16gb-256gb-grey-7_0d17bf63cb58438d8a2ae1f7ade0b9bc_grande.jpg" /></p>
<h3><strong>Hệ thống tản nhiệt tối ưu cho laptop nhỏ gọn</strong></h3>
<p>MacBook Pro 13 2020 M1 trang bị quạt tản nhiệt tiên tiến, nhanh chóng làm mát, lưu thông luồng khí để bạn luôn có được hiệu năng ổn định trong thời gian dài. Sẵn sàng cho những công việc cần hoạt động liên tục, những tác vụ đòi hỏi khả năng xử lý cao mà máy vẫn hết sức mượt mà.</p>
<p><img src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-macbook-pro-13-2020-touch-bar-m1-16gb-256gb-grey-8_aceb1a1fd77b47f086aeff8986e10b19_grande.jpg" /></p>
<h3><strong>Chiếc MacBook có thời lượng pin lâu nhất từ trước đến nay</strong></h3>
<p>Với bộ vi xử lý Apple M1, Apple đã tạo ra chiếc MacBook có thời lượng pin lâu nhất từ trước đến nay. MacBook Pro 13 2020 M1 có thể xem video liên tục trong 20 giờ hay duyệt web qua Wi-Fi trong 17 giờ đồng hồ. Thời lượng pin này là quá đủ để hoạt động làm việc, giải trí của bạn không bao giờ bị gián đoạn.</p>
<p><img src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-macbook-pro-13-2020-touch-bar-m1-16gb-256gb-grey-9_901b346b1b7e4eb6ba271bbdb1a62ae1_grande.jpg" /></p>
<h3><strong>Hiển thị màu sắc hoàn hảo</strong></h3>
<p>Vẻ đẹp của <a href="https://gearvn.com/pages/man-hinh" target="_blank" rel="noopener">màn hình máy tính</a> Retina trên MacBook Pro 13 2020 M1 thật khó có thể để diễn tả thành lời. Từ văn bản sắc nét cho đến hình ảnh rõ ràng, độ chi tiết hoàn hảo và sự chân thực đáng kinh ngạc. Đèn nền LED mang tới màu đen sâu và ánh sáng trắng.</p>
<p>Trong khi đó công nghệ màu P3 cho dải màu rộng hơn tới 25% so với sRGB. Hơn nữa, MacBook Pro 13 2020 M1 còn hỗ trợ True Tone, điều chỉnh màu sắc theo môi trường và ánh sáng xung quanh để bạn luôn có được trải nghiệm xem dễ chịu nhất.</p>
<p><img src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-macbook-pro-13-2020-touch-bar-m1-16gb-256gb-grey-10_03897c9da73b41f38c886526cc439a3c_grande.jpg" /></p>
<h3><strong>Nâng cao chất lượng họp trực tuyến</strong></h3>
<p>Con chip M1 cũng góp phần tăng cường chất lượng cuộc gọi FaceTime HD nhờ bộ xử lý tín hiệu hình ảnh mới. Chất lượng hình ảnh được cải thiện rõ rệt, đặc biệt là trong các điều kiện ánh sáng yếu hay chênh lệch ánh sáng mạnh.</p>
<p>Kết hợp với 3 micro chất lượng phòng thu, giảm thiểu tạp âm đáng kể, bạn sẽ có những cuộc gọi FaceTime HD rõ ràng và rõ nét. Thoải mái sắp xếp công việc và làm việc ở bất cứ đâu qua các cuộc họp video trực tuyến chất lượng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><img src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-macbook-pro-13-2020-touch-bar-m1-16gb-256gb-grey-11_bf81e6f0a8544b23ad4f96b57f3dad91_grande.jpg" /></p>
<h3><strong>Bàn phím Magic Keyboard, Touch Bar và Touch ID</strong></h3>
<p>Trên MacBook Pro 13 2020 M1, bàn phím Magic Keyboard mới với cơ chế cắt kéo tinh chỉnh mang lại trải nghiệm gõ phím nhanh, nhạy và yên tĩnh.</p>
<p>Ngoài ra bạn còn nhận được sự hỗ trợ của thanh cảm ứng Touch Bar, luôn hiểu bạn cần gì và thêm vào những thao tác làm việc nhanh chóng ở đúng nơi bạn cần. Cuối cùng là cảm biến vân tay và Touch ID, thay thế thao tác nhập mật khẩu chỉ bằng một cú chạm điểm khác biệt với các dòng <a href="https://gearvn.com/collections/macbook" target="_blank" rel="noopener">MacBook Air</a>. Tất cả đều hướng tới sự nhanh chóng, tiện lợi nhất cho bạn khi làm việc với MacBook Pro.</p>
<p><img src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-macbook-pro-13-2020-touch-bar-m1-16gb-256gb-grey-12_bf51eee6bf6d4b29abae17a7e8a73c28_grande.jpg" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Hỗ trợ những kết nối cao cấp nhất</strong></h3>
<p>MacBook Pro 13 2020 Touch Bar M1 tích hợp những kết nối nhanh hàng đầu thế giới hiện nay, dù là kết nối không dây hay có dây. Thế hệ Wi-Fi 6 vừa nhanh hơn, vừa cho chất lượng sóng khỏe hơn, kể cả khi bạn truy cập mạng ở nơi công cộng có nhiều người dùng cùng lúc.</p>
<p>Trong khi đó cổng Thunderbolt 4 không chỉ có tốc độ cao mà còn hết sức đa năng. Bạn có thể dùng cổng kết nối này để sạc, xuất hình độ phân giải lên tới 6K, truyền dữ liệu siêu tốc 40Gb/s và kết nối với nhiều thiết bị ngoại vi khác.</p>
<p><img src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-macbook-pro-13-2020-touch-bar-m1-16gb-256gb-grey-13_39b9bb88eb4d4a75908d53ffb236375b_grande.jpg" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://vangcoder.github.io/mywordpress/san-pham/macbook-pro-13-2020-m1-16gb-512gb/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
