<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Webcam Logitech PTZ Pro 2 &#8211; This is my website</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tu-khoa-san-pham/webcam-logitech-ptz-pro-2/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://vangcoder.github.io/mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Sun, 26 Sep 2021 20:19:32 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Webcam Logitech PTZ Pro 2</title>
		<link>https://vangcoder.github.io/mywordpress/san-pham/webcam-logitech-ptz-pro-2/</link>
					<comments>https://vangcoder.github.io/mywordpress/san-pham/webcam-logitech-ptz-pro-2/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[vang]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 26 Sep 2021 20:19:32 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://vangcoder.github.io/mywordpress/?post_type=product&#038;p=62</guid>

					<description><![CDATA[Nhà sản xuất:<strong> Logitech</strong>

Tình trạng:<strong> Mới 100%</strong>

Thời gian bảo hành: 24 Tháng
<ul>
 	<li>Thiết bị camera hội nghị</li>
 	<li>Chất lượng HD 1080p 30 fps</li>
 	<li>Góc nhìn 90 độ/ Toàn cảnh 260 độ/ Nghiêng 130 độ</li>
 	<li>10x lossless zoom</li>
 	<li>Ứng dụng nhiều giải pháp cho doanh nghiệp và nhiều tính năng - công nghệ khác</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Thông số kỹ thuật:</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<div class="scroll-table">
<table id="tblGeneralAttribute" class="table table-bordered" border="1" cellspacing="0" cellpadding="3">
<tbody>
<tr>
<td><strong>Hãng sản xuất</strong></td>
<td>Logitech</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Chủng loại</strong></td>
<td>PTZ PRO 2</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>PTZ</strong></td>
<td>Quét ngang, nghiêng và thu phóng mượt mà bằng động cơ</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Quét ngang</strong></td>
<td>260°</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Quét nghiêng</strong></td>
<td>130°</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Thu phóng</strong></td>
<td>10X</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Trường ngắm</strong></td>
<td>90°</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Độ phân giải</strong></td>
<td>Full HD 1080p 30fps</p>
<p>Tiêu chuẩn H.264 UVC 1.5 với công nghệ Mã hóa Video có thể mở rộng (SVC)</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Lấy nét</strong></td>
<td>Tự động</td>
</tr>
<tr class="row-info">
<td><strong>Kết nối</strong></td>
<td>USB</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Kích thước (Cao x Rộng x Dài)</strong></td>
<td>Camera: 146 mm x 131 mm x 130 mm</p>
<p>Giá gắn tường / bàn: 210 mm x 120 mm x 99 mm</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Trọng lượng</strong></td>
<td>Camera: 580 g</p>
<p>Giá gắn tường / bàn: 255 g</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Tương thích và tích hợp</strong></td>
<td>Khả năng kết nối USB để sử dụng ngay sau khi cắm</p>
<p>Điều khiển từ xa (PTZ) của các Camera hội nghị khác (với dịch vụ hỗ trợ)</p>
<p>Hoạt động với hầu hết mọi ứng dụng hội nghị video hoặc dịch vụ hội họp</td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p class="viewmore-area">
<h2><strong>Một bước nhảy vọt trong công nghệ quang học và hiệu suất</strong></h2>
<p><strong>Logitech PTZ Pro 2</strong> đem đến công nghệ quang học cao cấp và video sống động như thật để tạo ra trải nghiệm ngồi cùng nhau trong một căn phòng, ngay cả khi các bạn đang cách xa hàng nghìn dặm. Các cải tiến kỹ thuật nhấn mạnh vào độ phân giải hình ảnh sắc nét của camera, khả năng tái tạo lại màu sắc vượt trội và độ chính xác quang học xuất sắc. Có giá thành bằng một nửa các mẫu tương tự, PTZ Pro 2 rõ ràng là sự lựa chọn thông minh.</p>
<p><img src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-webcam-logitech-ptz-pro-2-1_246301c1b06a4fa9abef4aa8c393ca42_grande.jpg" /></p>
<h3><strong>Ghi lại hành động ở độ phân giải cao</strong></h3>
<p><strong>PTZ Pro 2</strong> phù hợp hoàn toàn cho phòng học, hội trường và các phòng họp lớn. Thu hình rộng với trường ngắm 90°, hay lấy nét vào người thuyết trình, người tham gia và bảng trắng với điều khiển quét ngang và nghiêng linh hoạt. Thấu kính thu phóng 10 lần có chức năng lấy nét tự động, lấy toàn bộ diễn giả và hình ảnh minh họa của họ một cách hoàn hảo, cũng như mang lại độ rõ ràng và chi tiết vượt trội cho người tham dự ở xa và các hệ thống ghi hình.</p>
<p><strong>Dễ dàng thiết lập và sử dụng</strong></p>
<p>Khả năng kết nối USB cắm vào là hoạt động khiến <strong>PTZ Pro 2</strong> triển khai và sử dụng được nhanh chóng. Đơn giản chỉ cần kết nối<strong> PTZ Pro 2</strong> tới máy tính phòng hội nghị hoặc máy tính xách tay của bạn thông qua USB là bạn đã sẵn sàng làm việc. Được thiết kế để tương thích với các ứng dụng hội nghị video trên máy tính Windows® và Mac®, <strong>PTZ Pro 2</strong> bổ sung cho mọi hệ thống âm thanh hoặc thiết bị thu âm.</p>
<p><img src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-webcam-logitech-ptz-pro-2-2_8be58720da38439cb4fb02a686ebf80e_grande.jpg" /></p>
<h3><strong>Hoạt động ở gần hay từ xa</strong></h3>
<p>Quét ngang, nghiêng và thu phóng bằng điều khiển từ xa cầm tay để thấy rõ mọi chi tiết trong phòng hội nghị, hội trường, phòng học hay nơi làm việc. Camera cũng có thể được vận hành từ một vị trí ở xa bằng phần mềm có thể tải về.</p>
<p><img src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-webcam-logitech-ptz-pro-2-3_0f40bda479824c5ab33c4b0bcf01d5bf_grande.jpg" /></p>
<h3><strong>Thấu kính camera cao cấp</strong></h3>
<p><strong>PTZ Pro 2</strong> có thấu kính camera cao cấp, được Logitech thiết kế và sản xuất. Thưởng thức video tươi sáng, rõ ràng với sắc nét và độ hoàn màu chính xác, ngay cả khi phóng to.</p>
<h3><strong>Nhiều tùy chọn lắp đặt</strong></h3>
<p>Sắp xếp phòng hội nghị hoặc không gian sự kiện theo cách bạn muốn: <strong>PTZ Pro 2</strong> bao gồm phần thiết bị để gắn lên tường và bàn, và chân máy sợi xoắn tiêu chuẩn để tăng thêm độ linh hoạt.</p>
<h3><strong>Thiết lập sẵn tiện lợi</strong></h3>
<p>Có cảnh quay rộng để mọi người đều ở trong phạm vi. Chuyển đổi mượt mà giữa người và bảng trắng. Bắt vào khung hình từng người tham gia trọn vẹn để có trải nghiệm như đang truyền phát. <strong>PTZ Pro 2</strong> có ba chế độ thiết lập sẵn của camera lưu các cài đặt quét ngang, nghiêng, thu phóng, và chuyển đổi mượt mà giữa các chế độ này bằng một lần chạm nút.</p>
<h3><strong>Được chứng nhận cho doanh nghiệp</strong></h3>
<p><strong>PTZ Pro 2</strong> có kết nối USB cắm vào là hoạt động tới các máy tính trong phòng hội nghị. Camera được chứng nhận cho Skype for Business, tương thích với Cisco WebEx và tích hợp nâng cao với BlueJeans, Broadsoft, LifeSize Cloud, Vidyo, và Zoom. Nếu ứng dụng hay dùng của bạn có thể nhận ra webcam, bạn có thể sử dụng nó với<strong> PTZ Pro 2</strong>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://vangcoder.github.io/mywordpress/san-pham/webcam-logitech-ptz-pro-2/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
